其實Caca無做錯到 偷食有咩問題

又有可能係條佬屌唔到 或者有性病

搞到佢搵第二個仲屈佢勾佬姐

係唔係咁

你個腦有問題多啲

部分連登仔邏輯 冇得屌 放圖審就係屈人嘛

聽講係個女嘅生唔到仔？

現實認識既人發生左D事 我係成人台學返來

[img]
咁已經係問人做唔做SP
爆條女出去俾朋友知 大家都明咩事 有網上既人就話：
係我地有人屌唔到條女 屈個無辜女仔搵SP

搵sp 偷食 搵第二個 派帽 關你咩事
點解攪人呢

一定係你地冇得屌先會屈條女

難分真與假

樓豬為咗推淫婦去死捉緊好大盤棋

個SP grp群主求其貼個IG就話起到我底
但一張有user name嘅訊息圖都冇

有第2個唔係問題，個問題係已婚情況下有第2個